<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>mikrotik on Espen Braastad</title>
    <link>/categories/mikrotik/</link>
    <description>Recent content in mikrotik on Espen Braastad</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 30 Aug 2014 20:48:00 +0100</lastBuildDate>
    <atom:link href="/categories/mikrotik/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Remote console on HP ProLiant MicroServer G7 N54L</title>
      <link>/posts/remote-console-on-hp-proliant-microserver-g7-n54l/</link>
      <pubDate>Sat, 30 Aug 2014 20:48:00 +0100</pubDate>
      <guid>/posts/remote-console-on-hp-proliant-microserver-g7-n54l/</guid>
      <description>I bought the HP ProLiant MicroServer G7 N54L a while ago. I threw in a HP MicroServer Remote Access Card Kit to get remote console and power management. While the power management, web UI and CLI (over ssh) works fine out of the box, the remote console (KVM) does not. What happens is that the KVM client shows the following Out of range message:
To fix this, go into the BIOS.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Altibox, TV- og datatrafikk over samme nettverkskabel</title>
      <link>/posts/altibox-tv-and-data-over-the-same-ethernet-cable/</link>
      <pubDate>Thu, 22 May 2014 22:41:00 +0100</pubDate>
      <guid>/posts/altibox-tv-and-data-over-the-same-ethernet-cable/</guid>
      <description>Altibox leverer en hjemmesentral hvor man henter ut TV-signal og internettilgang fra to (eller flere) forskjellige RJ45-porter. Som trådløs router har hjemmesentralen kun et minimum av funksjonalitet, og man skal ikke være en veldig avansert bruker før man vil rekonfigurere hjemmesentralen som en bridge og heller ha en egen trådløs router på baksiden. Dette gir også mening dersom boligen har flere etasjer, og hjemmesentralen ikke er kraftig nok til å levere god nok trådløs dekning.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
